## Test Apriorit back-end

Для запуска необходимо выполнить: 

1. Клонировать проект.
2. Запустить проект.
3. Вручную выполнить GET запрос '***\api\positions***', для создания данных в таблице **Position**